%!TEX root = ../../main.tex

\section{Aufbau}

Der Aufbau dieser Arbeit richtet sich nach den zur Entwicklung und Erprobung des
Prototyps nötigen Schritten. Zuerst wird die Anwendung untersucht, dabei werden
besonders Kreativitätsmethoden, die Affinity-Diagramm-Methode, Augmented Reality,
und die Microsoft HoloLens betrachtet. Anschließend werden bisherige Arbeiten,
die sich mit der Unterstützung von Kreativitätsmethoden und insbesondere der
Affinity-Diagramm-Methode befassen, untersucht.
Danach wird das Konzept der Anwendung entworfen. Dazu werden zunächst durch die
Phasen der Affinity-Diagramm-Methode und dem Verhalten ihrer Anwender während
der Durchführung entstehenden Anforderungen identifiziert. Anschließend wird
Phase für Phase ein Konzept entwickelt, das die identifizierten Anforderungen
erfüllen kann.
Das entwickelte Konzept wird dann prototypisch implementiert, so dass eine vollständige
Durchführung der Affinity-Diagramm-Methode für mindestens zwei Benutzer mittels
der HoloLens möglich ist.
Anschließend wird der zuvor implementierte Prototyp in einem Usability-Test
getestet und die Beobachtungen, die während des Tests gemacht werden, aufgezeigt
und diskutiert.
In einem abschließenden Fazit wird schließlich darauf eingegangen, ob der entwickelte
Prototyp die Zielsetzung erfüllen konnte und ein Ausblick für mögliche Verbesserungen
und zukünftige Arbeiten gegeben.
